有咩抵用plan續約留號碼

事因移左民，想保留香港號碼響外地收短信之用，宜家用緊3仔冇簽約，每個月收緊128，巴打們有咩抵用介紹？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

轉自由烏48蚊keep number得唔得？
利申唔知有無更平

thx 巴打 我了解一下先

Clubsim 一年$8

用電話卡會唔會仲平？

電訊數碼-得閒講

好多人都用自由鳥黎留電話
貪佢可以隨時停約